接唔接受到，以後出街都要戴口罩

袁教授話，疫情唔會完

意味以後出街都要戴口罩，夏天 30 度以上都要 ....

日本都係咁啦

買到未戴 買唔到未唔戴

準備冇口罩，除罩同廢老鬥過

準備唔戴
仲會周圍旅行
過返正常生活

無咩所講，出油尖旺，鼻屎都小左幾粒

上年30幾度冇帶咩

班港女會話帶到塊面乾哂

Ching啲中文世界級

push ....

未 ✗
咪 ✓

評分：C -
請多加注意錯別字 而且鄉音太重

練咗大半年 慣嘅

隨個人喜歡

接受唔到

接受唔到係咪會唔戴

十月之後已經係
怕係怕在唔夠戴

反正人類都接受左以後扑野都要戴condom，都唔差在戴埋mask出街

唔出街算

帶✗
戴✓

評分：
請多加注意錯別字

肥絲大隻你返咗來嗱😱

上年6月開始戴啦
十月開始日日戴
唔會接受唔到 係差在買唔買到

依家個個戴，反而無街頭抗爭 ....

咁你快D 中同埋中多幾次CHOK 抗體囉